我今朝係粉嶺比個廢老打左幾拳

今朝我就企係車門入少少，突然比個廢老捉住條頸
一拉左出車廂食左佢一拳，成個口罩見晒紅
諗住沖出去開佢波，點知比班手足捉住我，我出唔到手，然後我再食多幾拳
我果下真係嬲撚到仆街
我明白大家不合作運動想好聲好氣，但問題依家係我比人打先啊屌，咁都放條廢老走？
想話比你地聽我當刻真係好撚無助屌我比人打到見紅你居然係叫我冷靜，當刻真係嬲撚到震
後尾有班手足都有關心問候下，有比紙巾我，我都好多謝你地
但我想講既係，下次麻煩你地真係見到自己友比人打
你應該做既唔撚係勸交，而係幫拖啊

求求大家，盡快去換美元現鈔！

推

不嬲同大家宣揚
我地唔會亂打人
但比人打唔該唔好on99企喺度或者勸架
還拖呀屌
幫拖呀屌

有人比人打就捉撚住佢啦 好唔好呀 唔使要你打呀 捉撚住佢 好冇呀

睇呢啲post睇到嬲
屌你起碼都捉住佢屈吓手腳啦 痴線由自己友比人打

好心啲左膠唔幫手就行埋一邊

真係好撚心痛架手足

成晚唔訓教驚唔知醒，自己單拖出去比人打啊

左膠累事
有時好懷疑班左膠係咪有狗係入面

屌班和理非唔好成日亂捉自己友啦

講真你要捉住個人實有手足幫你，但一定要沖去捉囉，就算其他唔出聲嘅香港市民一樣會幫拖，佢地係支持但唔想出聲架咋

基本上而家 你畀人打 班人都係拎電話影下打你果個就算
唔會有人幫你

如果唔想有人打交，點解唔係扯走阿伯而係捉住自己人，左膠呢樣野最撚嬲

支持幫拖

佢地勸交捉自己友 唔捉人地果下好好笑

痴撚線
要捉都係捉打人果個啦
點會係捉被打果個

巴打，今日得我自己沖咋
成車人都見到我流晒血

呢啲時候大喝一聲啲左膠先會唔敢捉實你

利申試過，要出顛樣啲左膠先會hand 機

我發誓我好大聲

大愛撚仆街死

左膠

拳就你食
下次有人叫你冷靜
你一鳩打埋佢
再叫佢冷靜

發夢右手捉住條廢老，左手諗住一野鐘佢頭
點知幾對手捉實我左手

下次見到呢班左膠即刻影低佢地相

極有可能係鬼

今日車想撞死人幾單都有勸架撚出黎放生

下次發夢等佢地放走之後
再鐘落叫你冷靜個位人兄到

然後再叫佢冷靜

主動開拖唔好
但一定要還拖！

我話比呢d拉開自己友而唔係藍絲既人聽
我打唔到個藍絲我係會反而打你的

勇武盡失民心 全港唔支持 運動即將玩完!!!

互推!

豬隊友
明明比人打，唔係捉住打人果個
搞到比人打多幾下
已經唔係第一次見過呢啲畫面

紫

左膠 和理非

保重
我絕對支持被打要還手

和理非都唔係問題既 不過幫手圍下都好過捉自己友

（連仔入）強烈要求取消P牌正負評

班和理非真係仆街嚟嘅
呢個星期都見唔少
一係叫你唔好打唔好打 已經俾人打緊都仲要撳住

巴打有心 傷就傷左架喇 打幾拳男人老狗事小
但係唔想有手足經歷同樣既野姐

建議重溫<<半澤直樹>>

推下 下次係要幫拖 唔係要放人走

記得讀中學時成日同格黎班打交 穫穫都係捉住對面既比自己班既人打 跟住打到咁上下班同學先扮野話 呀算啦唔好打啦 先拉開

拉住自己人唔比還手真係正on9，係拉都拉住廢老制服佢先啦

我想問前線有咩權力可以貪戀啊？佢地全部都係隨時中彈，斷送自己10年前途嘅手足黎架！

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

其實好多次架啦 班和理非寧願唱生日歌都唔肯圍班廢老 由d手足任人 打
比人屌分化都要講 行使公民拘捕權係無犯法架你班死左膠

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

係一路還手，一路大聲講：你頭先做乜打人

還拖呀屌

我成日係連登傳教 拉自己友真係好傷到隊友既心 仲有影響士氣 又搞到勇武燥晒 左膠唔怕做既有人去做 幫唔到就企過D唔好冼鳩自己友先得架 好簡單既道理

講左啦，仲成個口罩係血

要逐步改變返香港人民族性,因為法律已經保障唔到香港人
要回歸世界主流,有防衛嘅權利

左膠 和理非做返你地做既野啦 係咪要前線比人打到5勞7傷你先安樂呀

慘 冇事嗎

[好重要]請勇武手足隨身帶索帶！

有時和理非真係好on9

好慘

俾我連自己人都打左先 唔好怪我

打人要有俾人打返既覺悟

巴打有心 男人老狗食幾拳冇乜野既
不過唔開心就點都有

見紅都唔比還拖
乜撚野構造

今朝有嗰朋友喺大埔同你嗰case類似，比十幾個圍，但有同路人後面扯住，同路人係想阻止，但差啲害死人，好彩班廢佬得嗰樣。

之前大埔連儂牆嗰單打斷人手都係得一個人跳出去阻止，不過條友係攝喺中間，做得啱，其他成班喺到拍片同唱生日歌，最後兩個廢佬走咗，繼續逍遙法外，到現時都冇被捕，仲有去撐警集會。

有班手足好似我咁，好多時候單拖出，同路人唔幫拖真係好泄氣

左膠死全家

我同你講呢d 唔係手足黎，係敵人黎

我單拖去，原本係另一個車廂，跟住塞左車門一次之後聽到隔離車廂開始嘈，我諗住有自己友咪行埋去有人照住，點知行過去企左一兩分鐘就比人打

辛苦手足了

咁又未必既，唯有希望佢地遇到同樣情況會幫手囉

下次真係要多d人呀.....
30個一組入一卡

2-3個人做野其餘全部貼住企，企硬唔好郁唔出聲，
巨大人牆保護好佢地

十倍奉還！

仆街左膠，打埋佢地一份啦

北區邊有咁多人啊巴打

係幫拖呀屌 比人打果個唔係你勸乜撚野交

辛苦曬

兄弟,辛苦你啦

建議］ p牌正負評顯示

係捉都捉住打巴打個廢老啦

其實我都有諗過, 休班警都走去護住, 好撚奇怪

班左膠 幫對面都唔幫自己友 痴撚線

屌
唔幫拖都算仲阻人還拖

真心屌9d左膠
實係捉住比人打個個
而唔係捉住打人個個啦

下次班友仲阻你既即刻跌低插水，咪撚放過呢啲人，一定要搞大件事

推 真係唔可以唔還手
反正人地打你都無事
不如一齊打啦 到時最多真係有狗仔黎咪告毆鬥

班人根本就幫兇

應該一邊大叫唔好打，一邊陰d陰d打佢幾野

我諗唔會去粉嶺掛

隻手比人捉住左啊

自己友比人打真係要還拖先 on99捱打同報警真係無用

比人打，一定要還拖！

比人打唔還拖真係好懦夫
阻人還拖直頭on9之最

屌！打人點可以放走！
今日北角班大陸喱明明搵到佢大本營都阻住唔俾人殺上去！on99

記住點都唔好落單！！

其實係，我以為當日連儂牆果位係咪黑帶既巴打打不還手之後，大家有共識比人打一定要企出黎

不主動
不捱打

各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

阻人打交燒春袋

和理非唔緊要 但係唔好阻住人
要阻唔該捉住對家唔係捉自己友
因為捉自己友隨時俾人繼續打

屌 捉對家啦 捉自己友把撚呀

麻煩大家還拖
唔好比人地覺得你地好蝦得唔得呀
咁撚怕上身就企埋一邊
捉住自己人比人打係咪on9

你打佢=權力過大
睇下隔離post
你應該比埋第邊佢打
再勸誘佢

呀伯幫我岀左氣

樓主我愛你

以武制暴

我唔撚係耶撚喎

捉住自己人叫唔好打 然後自己人再硬食多幾拳
癡撚線 左膠真係好恐怖

左膠食屎

豬隊友
唔還拖起碼都幫手制服佢啦
索帶索撚住佢喺車箱扶手咪畀佢走

唔知係咪我錯覺，永遠都係捉住自己友先，然後就講句算啦或者唔好同佢嘈

唔想你出事打撚死個廢老渣

班廢老咁撚化學郁兩郁又訓低死q 左

好慘
同情樓主

左膠=垃圾

推呀
唔敢打都綁住佢啦點可以眼白白睇住手足受傷

巴打我冇惡意，但係我因爲咁食多幾拳，你唔怕我出事咩？

我都冇惡意
只係睇到好嬲
語氣重左

樓主好慘

其實真係想打人 想私了 我地可以做左膠
第一時間衝上去叫唔好打 唔好打 跟住好好人咁護送佢入後街 冇咩人的地方
繼續 唔!好!打!啊!唔!好!打!啊!

你幾點俾人打，可能我遲左幫你唔到

係呀 捉住自己友唔比人還拖 再叫報警
左膠害死人

唔緊要，希望巴打明白，下午發既夢我都係要帶住朝早受既傷去
我亦唔係要博同情，只係咁岩今日果個係我姐
始終係長期抗爭，類似既事可能會再發生，純粹分享下等大家下次可以做好啲姐

0730

幫唔到我唔緊要，下次有類似事件發生幫下其他手足

Sorry真係遲左，你傷勢嚴唔嚴重

有啊，之後瘋狂屌啲廢老，個廢老仲打左自己一巴

Push

之前唔知邊到聽返嚟
有人打交 要禁住嗰個一定要係對家而唔係自己友 因為禁住自己友只會令你兄弟食多兩拳 下次唔該想幫手嘅捉住哂兩個 唔好禁住自己友手腳令佢想擋都擋唔到

又唔洗sor有心，皮外傷同塊面花左啲姐

和理非既話企係雙方中間圍住就夠做
至於勇武...

最仆街係拉住俾人打果個
果條氣邊受到丫簡直係幫兇
拉住我既會當係對家既人
講一句放手唔理既全部一齊打
我都試過俾人拉住我唔俾還拖
我講一句放手無理先打爆拉我果個
我俾人打拉住唔俾還拖邊個都無情講
d仆街還光環死開d去第二度做好人

下次有依種情況 由得班戇鳩仔自己嗌唔好 其他巴打照樣上去打撚柒佢

唔夠膽落手既就拉走叫人唔好班戇鳩

屌 某D和理非都ON撚9
打不還手 食撚左屎呀?

lm

樓主唔好嬲
你諗下 如果你打左個廢老佢一個唔覺意咁就去左
你就係誤殺
咁講好似誇左啲但唔係未試過
為左佢要坐監就唔抵

希望你咁諗會舒服啲

咩撚事仲擋??????

唔好阻人做野啦和理非
次次都係你地搞到班仆街無事無幹咁走

推 唔打返轉頭都要搵嘢鎖實做示眾

唔該和理非，有人打交唔好剩係捉住自己友啦⋯⋯

講到口臭喇